30歲A0 想出Pool

咁大個仔都未拍過拖 係咪已經冇可能

是味處?

去叫雞

大魔法師🧙‍♂️

有冇對象先？

樓豬係咪Medivh啲fd?

Same

Medivh?

是味處

yes

唔好出,30歲處有得轉身

交友APP

二轉學左咩技？

魔法師

戶口有幾多個零？